Ze leek me goed te spelen, dat wil zeggen met veel smaak, maar ik weet zelf niets van de zaak.
- Dat ben ik overdreven dol op muziek, maar zonder de kleinste vaardigheid of het recht van het beoordelen van de prestaties van elk lichaam .-- Ik ben gewend haar te horen bewonderd; en ik herinner me een bewijs dat ze dacht goed te spelen: - a man, een zeer muzikale man, en verliefd op een andere vrouw - verloofd met haar - op het punt van het huwelijk - zou die andere vrouw nog nooit vragen om op het instrument te gaan zitten, als de dame in kwestie kon gaan zitten in plaats daarvan leek het er nooit op om iemand te horen als hij de ander kon horen.
Dat, dacht ik, in een man met bekend muzikaal talent, was een bewijs. '
"Bewijs inderdaad!"
zei Emma, ​​zeer geamuseerd .-- "Mr. Dixon is heel muzikaal, Ja?
